有冇清sem2 去韓國成均館大學exchange？跪求同伴

是咁的，小弟sem2 去韓國成均館大學exchange
有清都係嘅可唔可以留下Tg

跪求

肺炎仲去到exchange

照去，我想去好耐

去onlien上堂

認真 可摸耳帶副麻雀過黎